（認真討論）既然攬炒團隊今日咁靜，邊個想要今次美國登報筆錢？

三大條件：
1. 要有「取消」目標
2. 要有「流亡」故事
3. 要有「阻止」經驗

又係你巴打

屌你改名

配合番貼地形象

巴打幫手點個讚吧